[
  {
    "question": "Χρειάζεται να φτιάξω και προσωπικό repository για την Εργασία 0;",
    "answers": ["Ναι", "Όχι", "Εξαρτάται", "Κάτσε, έχει βγει εργασία;"],
    "correctAnswer": "Ναι",
    "photoURL": "q6q1"
  },
  {
    "question": "Τι επιστρέφει η παράσταση (int)42.842;",
    "answers": ["42", "43", "42.8", "42.842"],
    "correctAnswer": "42",
    "photoURL": "q6q2"
  },
  {
    "question": "Τι θα τελειώσει πιο γρήγορα;",
    "answers": ["Η εντολή while(1);", "Το μετρό της Θεσσαλονίκης"],
    "correctAnswer": "Το μετρό της Θεσσαλονίκης",
    "photoURL": "q6q3"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπώσει το πρόγραμμα: int x = 42, y = 42; printf(\"%d %d\", x++, ++y);",
    "answers": ["42 42", "43 42", "42 43", "43 43"],
    "correctAnswer": "42 43",
    "photoURL": "q6q4"
  },
  {
    "question": "Τι θα τυπώσει το ακόλουθο πρόγραμμα: int x = 42; if (x  > 42) printf(\"Hello\"); else printf(\"World\");",
    "answers": ["Hello", "World", "HelloWorld", "Hello World"],
    "correctAnswer": "World",
    "photoURL": "q6q5"
  },
  {
    "question": "Τα while και do-while loops είναι το ίδιο πράγμα;",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "False",
    "photoURL": "q6q6"
  },
  {
    "question": "Το loop while(condition) statement; είναι ισοδύναμο με:",
    "answers": [
      "for(condition ; ; statement);",
      "for(; condition ; statement);",
      "for(; condition;) statement;",
      "for(;;condition) statement;"
    ],
    "correctAnswer": "for(; condition;) statement;",
    "photoURL": "q6q7"
  },
  {
    "question": "Η εντολή if x == 42 printf(\"Hello world\\n\"); είναι δεκτή στην C",
    "answers": ["True", "False"],
    "correctAnswer": "False",
    "photoURL": "q6q8"
  },
  {
    "question": "To loop int i; for(i = 0 ; i < 100 ; i+= 2) ; θα εκτελεστεί:",
    "answers": ["100 φορές", "99 φορές", "49 φορές", "50 φορές"],
    "correctAnswer": "50 φορές",
    "photoURL": "q6q9"
  },
  {
    "question": "Πόσες φορές θα τυπώσει hello world το παραπάνω πρόγραμμα;",
    "answers": ["100", "200", "10000", "1000000"],
    "correctAnswer": "10000",
    "photoURL": "q6q10"
  }
]
